其實香港人都幾勁

自己住的地方變左廢墟都可以若無其事咁照常返工

香港人最鍾意返工

窮有乜計？

你： 老細，我想...
老細：你聽日唔港返工
你：